[真。遍地開花]向各大政府部門機構決策層努力

近日的確有各大部門發表意見。
但係，上至能夠左右大局，下至搞亂政府暴行又有幾多人。

行政、司法、立法三權分立。
先唔講行政凌駕一切。
現時處於三權中上層，又有幾大比例係有良知，做應該要做嘅事？

阿爺有一點的確好強，就係滲透，可以好肯定咁講，各大政府部門，私營機構，大學，整個社會由上至下都不斷染紅。

以警隊為例，近年不但有政治審查，形象差亦阻止有正義感有領導才能年青一輩加入警隊。 若冇足夠有志之士卧薪嘗膽做無間道，他日只會係爛仔毅進仔做一二三哥，幾十年內頂層全部都會幫阿爺鐵腕統治。

羅馬非一日建成，希望各位有志之士盡力向上爬，希望他日會係各位作為上訴庭法官，警隊指揮官，雷厲風行拆僭建丁屋的屋宇署高層，阻止官商勾結嘅Tender Panel

長遠能夠改變一切失效嘅制度只有人。
需要靠各位為社會換血，將決策層嘅仆街踢走

推

如果我地唔小心屌到無間道請見諒